<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss
    xmlns:yandex="http://news.yandex.ru"
    xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/"
    xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru"
    version="2.0"
>
    <channel>
        <title>Бригада монтажников</title>
        <link>http://brigada-montazhnikov.ru/</link>
        <description>Специализируемся на строительстве быстровозводимых зданий из металлоконструкций</description>
        <language>ru</language>
        <yandex:analytics type="Yandex" id="46045158"/>
        <item turbo="false">
        	<title>Бригада монтажников</title>
            <link>http://brigada-montazhnikov.ru/</link>
            <pubDate>Sun, 15 Sep 2017 00:29:01 +0300</pubDate>
            <turbo:content>
                <![CDATA[
                         <header>
                             <h1>Бригада монтажников</h1>
                         </header>
                          <p class="animated fadeInUp">Специализируемся на&nbsp;строительстве быстровозводимых зданий из&nbsp;металлоконструкций: ангары и склады, промышленные, производственные, спортивные и сельскохозяйственные сооружения, торговые центры, автомойки.<br> Готовы взять на&nbsp;себя весь комплекс общестроительных работ:<br>
            монтаж металлоконструкций и сэндвич-панелей, устройство промышленных полов и монолитных фундаментов.
              <br/> Москва, Московская область, Брянск, Воронеж, Липецк, Калуга, Краснодар, Курск, Орёл, Ростов, Рязань, Смоленск, Тула
              <br/>
              Наш телефон: <a class="phone" href="tel:+79032906262">+7(903)290-62-62</a></p>
                         <h2>Монтаж металлоконструкций</h2>
                          <p>
            Десятилетний опыт монтажа конструкций на различных типах зданий. Есть все необходимое оборудование.
             <br/> При сборке всех узлов выполняем следующие операции: сборка соединений; установка высокопрочных болтов; обработка контактных поверхностей; натяжение и контроль за натяжением болтов; сварочные работы; герметизация стыка.
            <br/>
            Вследствие чего некогда не возникает проблем с подписанием и сдачей работы любому технадзору.
Так же мы готовы взять на себя ведение и сдачу исполнительной документации.
           </p>
         <a href="http://brigada-montazhnikov.ru/work/">Фотографии процесса работы</a>
         <br>
         <a href="http://brigada-montazhnikov.ru/price/">Цены на монтаж металлоконструкций</a>
                         <img src="http://brigada-montazhnikov.ru/img/wrapper-img.jpg"/>

                          <h2>Монтаж сэндвич-панелей</h2>
        <p>
          Мы работаем с разными типами панелей: PIR, PUR, минеральная вата, и различные аналоги. Производим установку как стеновых так и кровельных сэндвич-панелей.
          Выполняем монтаж при помощи вакуумных присосок, инвентарным захватом.
        </p>
        <a href="http://brigada-montazhnikov.ru/price/#sandwich">Цены на монтаж сэндвич-панелей</a>

            <h2>Устройство фундамента</h2>
          <p>Бригада монолитчиков, состоящая из&nbsp;арматурщиков и&nbsp;бетонщиков готова выполнить устройство монолитных железобетонных фундаментов согласно проектной документации и&nbsp;допусков СНиП</p>
         <a href="http://brigada-montazhnikov.ru/work/">Фотографии процесса работы</a>
         <br>
          <a href="http://brigada-montazhnikov.ru/price/#fundament">Цены на устройство фундамента</a>

          <h2>Устройство промышленных&nbsp;полов</h2>
        <p>У&nbsp;нас есть все необходимое оборудование для устройства полимерных полов и&nbsp;полов с&nbsp;топпингом (упрочняющий слой). Мы&nbsp;работаем с&nbsp;объемами от&nbsp;300м2</p>
         <a href="http://brigada-montazhnikov.ru/work/">Фотографии процесса работы</a>
         <br>
        <a href="http://brigada-montazhnikov.ru/price/#poly">Цены на устройство промышленных полов</a>

 <h2>Работа на&nbsp;результат</h2>
          <p>
            На&nbsp;первом месте для нас всегда стоит честное сотрудничество и&nbsp;доверие заказчиков. Мы&nbsp;всегда подробно просчитываем затраты, заранее предоставляя клиенту окончательный план и&nbsp;сумму расходов. Обратившись к&nbsp;нам, вы&nbsp;получите качественный результат за&nbsp;умеренный бюджет без каких-либо скрытых доплат.
            <br>
            Все наши сотрудники аттестованы и&nbsp;сертифицированы и&nbsp;являются гражданами Российской Федерации, работая с&nbsp;нами&nbsp;&mdash; вы&nbsp;работаете без посредников.
            <br>
            <br>
            <a href="http://brigada-montazhnikov.ru/work/">Фотографии процесса работы</a>
            <br>
            Наш телефон: <a class="phone" href="tel:+79032906262">+7(903)290-62-62</a>
                      ]]>
            </turbo:content>
            <yandex:related>
                <link
                 url="http://brigada-montazhnikov.ru/">Главная
                </link>
                <link
                 url="http://brigada-montazhnikov.ru/about/">О нас
                </link>
                <link
                 url="http://brigada-montazhnikov.ru/work/">Наша работа
                </link>
                <link
                 url="http://brigada-montazhnikov.ru/price/">Цена
                </link>
                <link
                 url="http://brigada-montazhnikov.ru/contact/">Контакты
                </link>
            </yandex:related>
        </item>
    </channel>
</rss>